一人一個中國式笑話

俾人批評: 中國內政你們無權干涉

點撚知呢
外國建交: 警告
美國大選: 撐蚑那祖北京戀童敗登撐到底，撐到搵間諜滲透入去投埋票，又收買美國企業

我還有黨呀

屌
呢句都好撚經典

人民當家作主

屌

在XXX問題上沒有最好，只有更好，建議X方先反省自身問題
責任全在X方
X方在毫無證據下無理打壓，對自己一直標語的XX自由，
是赤裸裸的雙重標準
某些政客在涉港問題表現不好，試圖干擾，14億人民絕不同意
香港的教育/媒體/政治制度上出現問題，而且病得不輕

咪幹掉咗
鴻蒙OS市場，華為係第一
Apple同Samsung連打入鴻蒙市場都做唔到

為人民服務

少咗個幣字

中华人民共和国人民自由和权利受憲法保障

【深度分析】【歐洲動態】歐盟準備解禁力量制裁香港

信政府，唔驚.jpg

牠只是個孩子呀

這就是中國

走！咱們回家！

終蝈係法治社會

結果受到中共病毒感染，死於武漢肺炎

跟14億人民作對

琴日嗰個解放軍17隻機殺唔到1隻

我們十四億人，一人一口都足夠把長江的水喝乾，怕啥水患

要不是中央乜乜物物，你們早就乜乜物物